恭喜利物浦時隔三十年再度奪取英格蘭頂級聯賽冠軍

2018-19英超聯賽最終排名如下
1. 利物浦
2. 曼城
3. 熱刺
4. 阿仙奴
5. 車路士
6. 曼聯

今季利物浦成功把握住曼城既失誤 以一分既領先優勢奪冠

而阿仙奴保持第四之餘 仲成功奪得歐霸冠軍 復興在望 愛daddy果然勁過垃圾雲狗

車路士就四大皆空 賣埋夏薩特 黎緊ban兩個轉會窗 會唔會崩潰就睇今次轉會窗既運作
但係就係因為形勢咁惡劣 無名帥肯黎 被逼留用煙sir 希望煙sir可以帶領隊波打出sarri ball

熱刺星散 大家無辦法再用未來黎麻醉自己 充分認識到想要爭冠先要轉會

至於曼聯以第六完成賽季
歐聯俾巴塞兩回合6比0恥辱性淘汰
士氣大失之下英超不斷失分

錯晒喎 利記冇冠軍 阿仙奴冇頭四 車路士拎歐霸 曼聯大炒巴塞

我利威武

雲你老母狗

事實完全相反
認清現實啦 曼聯都係輸巴塞 六弟料
利物浦今季無冠軍天無眼

邊個再敢笑利冇英超

跟住叫既者
而家唔叫雲狗喇

由呢個英超冠軍開始
利物浦將會稱霸英格蘭30年

阿仙奴由呢個歐霸冠軍開始
向歐聯發起強力衝擊

咁易燈得死?

未來人報告

歐聯邊隊贏跟你買

唔好咁痴線啦當我鏝流架？

摩佬走,曼咪又係第6

因為阿係頭三

鞭你屍

見到你講阿仙奴冇頭4已經知你先錯

做乜撚

系，阿仙奴有頭4利記有冠軍

咪燈啦

曼聯8:0大炒巴塞 英超全勝奪冠 下年王者降臨 其他球隊全部含撚

49000廢左幾場出黎諗住靠燈？
死番狗竇啦

曼聯歐聯決賽贏尤文圖斯
英超第3

死曼狗打咁大段野 偷偷地放三句野係底想燈以為我疤睇唔到